[即時］機場仲有好多旅客等緊聽日有飛機

其實正常flight cancelled
旅客係會係機場過夜
等到有飛機
現場所見好多旅客坐埋入櫃台坐
仲有人係bench到訓覺

手足可以做既可以解說俾旅客知
又或教佢地點走啦
盡顯香港人好客之道

但另一方面係，黑警想連旅客都趕走！？
國際機場咼
現場手足自行判斷

有旅客等，點會清

米係羅

屌點解入埋去櫃台

有舒服既凳坐
我估